有無巴絲住過映灣園?

聽講有個人造沙灘可以游水

又大又靚